一到星期六日基本上全日都係補眠

8點起身
打機打到12點食飯
食完飯氣攻心
入房訓到3點
起身繼續打機
打到12點又訓

瞓豬師

補眠師

是

又唔去觀塘食

印仔打手：是

我多數會同定延去行街睇戲撐枱腳

點解可以8點咁早起到身

唔使J定延咩

要有足夠嘅休息 先可以身體蛻變

仲打機

係岩岩先瞓醒
叫老豆落去買個下午茶

慣咗

賤命

有冇補打丁

準備聽日返工

早睡早起

打咩GAME?

真

打機師

早起師
放假都8點起身

掛住訓，定要獨守空房

我都係咁

靚午呢

夜晚同定訓

電莖師

8點起身好意思話全日都係補眠?

星期日罷工師

好正我都想要甘生活

喺觀塘補眠

腎虧師

青春真好

印度咖哩癡線變態佬

仆你個街
平日都仲有心去跑街
你老味一到六日就訓到十一二點
有街就出無出就HEA
聽日又返工啦仆街

你唔係星期六要返工咩

要陪fd出街

印清近排打緊咩飛機驚

長短

返長短週= 奴隸

嫖客信條

圍驚賤腎，辣殺

羡慕

懶過豬，小心被人劏

甘你老母

你有冇離開過觀塘

咁都上熱門